藍田半夜先黎放煙花

啱啱霹靂啪啦咁
一陣又有警車黎

有冇藍田撚

放咗幾下就冇

上年勁好多 一過十二點連續放左幾分鐘

唔知係咪上年太大陣仗 今年要收儉下
捕左成晚都冇 一諗住訓覺就黎

聽講啱先十二點成班人喺天橋等放煙花 點知乜都冇

睇到冇人喇都 仲等係咪on9

果下真係好拿閃

訓係床度 聽到聲起身望出窗已經放完

唔通天光先放咩

之前係十二點零放嘛
今年唔知做乜

水庫個度專登鎖撚咗唔俾人入

有，尋晚訓左無睇，同埋係球場周圍見到有唔少疑似警察係度守住，之後藍田邨條天橋（望到放煙花個德田球場）又有班疑似差佬係度架起D CAMERA，我諗係因為咁D煙花先咁遲放，因為之前多數係起十二點一點度就會放，個個都睇到。